市面上有冇咩藥食完可以增肥

排骨仔想生多啲肉

杜蟲藥？

聽講每日隊支咳水會肥

食增重粉

排骨妹同問

排骨仔同問

早餐
M記雞扒通粉餐 飲可樂
中午
巨無霸餐加大 飲可樂
晚餐
是但一個餐加大 飲可樂
宵夜
是但一個牌子雪糕
一個月見效